（突發有圖）旺角有大量市民支持香港警察！！

大家經過記得圍住佢地

問候佢老母！

推

揮春咁做乜L

組團去

日日都係個3件?

前幾日旺角東

有無團？

尋日已經係度啦

成日舉嚴政執法，呢班廢老，
好似串班警察做唔到野咁，
呀蛇做野洗L你教

我頭先diu左幾句
後面有三個呀叔應該係負責睇住佢地

報1823

點數架你 我用毅進制數到30萬囉

睇下劉馬車有無開工?

目測有幾慢人

組團

我咁撚on9都有人撐

阻住呀sir蛇王

真係有人簽名

簡直人山人海

有無人，依家去

我起附近

Push

頭先行過冇人屌佢地喎

今日下晝都有

夠多人圍
佢就迫住收檔

Coming

張野柒撚到

屌你 即刻大聲叫 我俾返雙陪人工你 同我即場反對香港警察

*雙倍

咁嘅人數，我認為要告鳩佢哋辱警罪！

大量？

俾人影番轉頭

咁多人

維穩費唔夠？咁少人

大陸最喜既紅底布

沙田都有大量

啱先影佢地 佢地又影返我

好熟面口

但唔係講笑 唔好高估香港人智商 對家開始學我地
我地都要自發組多啲團

琴日都用 仲有人派口罩

剛剛到就收檔走人

岩

有班撐警既人係到擺街站

今日

D字體係大陸西打殘體字成日用

合約寫左收7點 仲要返去煮飯比個仔食

我岩岩比佢地圍

有冇人問佢地幾錢一個 扮想join再錄佢音

行前d睇電視

我都支持警察執法，但係班警察做犯法嘢喎，你支唔支持佢地拉自己友先？？？

而家班警察網上散播恐嚇信息，又鼓吹示威者炸警總，條數又點計？？？呢啲就唔使執法？？？

收皮啦廢中廢老

我發覺一講佢生性病就有人負評

係咪講廣東話

哇 好多人啊

三慢人

發夢有人講我聽好似千幾蚊一日

係唔係走晒啦

問下有幾錢收，要唔要幫手？

有二百萬+1人想做

呢條大陸仔 日日係moko

由佢地擺啦 都冇人理既 搞大件事咪變咗幫佢地免費宣傳

30慢人

佢碌鳩開哂花啦

去圍啲演員嚟做咩? 留力呀兄弟

係旁邊舉G持成立獨立調查會還佢地清白

千其唔好報警煩到警犬

呢排日日都有呢d

打去投訴阻街有無用？

咁多人
想嚇死人咩

咁多人 玩哂啦......

行得正 企得正 使咩驚比人查 支持成立獨立調查委員會 還香港警察清白！

大家路過見到撐警嘅人可以過去幫手嗌下

係咪有得簽名？一齊去簽名玩大佢

無用

3慢人

睇黎我地都要擺街站

直接報警清佢地場啦
邊卦得 Banner 架 或者問佢拎宣傳單張
再掉垃圾桶

顧搞條j 先算啦

警察話佢地只可以叫佢地細聲d乍
做唔到d咩

頭先經過屯門站都有

今日先指撚住沙田火車站果3條柒頭黎笑

有個廢中個眼神好撚無奈又嬲但又知自己走唔開咁啤住我

可以唔駛理，反正都冇咩人理佢地

指摞住佢個頭然後 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

中環都有

圍住佢地唱哈利路亞

好多人好威呀

支犬支持者

嘩呢條樣衰到....

我行過

「又係呢3條柒頭呀？屌人咁少就咪出黎啦柒頭，你睇佢地幾撚On9」

條廢中嬲到出煙

哩招幾好

果日見到長沙灣都有擺仲見住佢地水d幾歲小朋友簽名

係隔離支持成立獨立委員還黑警清白有無得諗?
最緊要整埋簽名

走去隔黎播黑警打人片
合理化佢講嘅野

打1823

做乜老母老母咁難聽
問候佢慈母

有冇人埋去每人派10蚊叫佢收工

嘩多人到驚左，三慢人

發夢夢見自己拎啲臭魚罐頭掟鳩佢地

警察們得番呢D新移民/廢老/傻人/大陸人支持覺唔覺得羞家

其實得班大陸師奶同阿伯支持，我係個被支持者都覺得肉酸

我琴日去影佢地果時比人影番轉頭

帶cap帽果條囡

好有屯門公園個種低級低俗味

比呢D人支持真係好醜

《背水一戰馬拉松路面目測》

<

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

好多人圍住，佢哋係簽名？

其實無視佢地就夠
如果尊重言論自由咪俾佢地玩囉

最多過去挑機
講粗口追擊人就over咗

見到班人好想嘔

搵人去banner shop整張同款同色同字體banner, 寫住 支持成立獨立調查委員會

咩相機可以影到咁濛

廢老要籌旗 唔係邊有錢去屯門公園派？

我call咗入境處

嘩成支軍隊咁多人，令次仆街了

幾多錢人工先

一定大陸人啦
為咗錢做兼職
香港人就算死都唔會支持啦

一陣路過遁例屌幾句先

搵日扮係蛇頭 要派錢 叫佢地過黎排隊 再錄低

報警告佢阻街

其實好簡單
搵一日四五個人過去其中一個揸cam
如果佢哋突然之間有啲咩頭暈身㷫賴落你度 報埋警嘅話
警察嚟到你第一時間同佢講一聲你會錄音
之後完咗件事要求檔案number
因為佢哋嘅行為絕對涉及 誹謗
佢誹謗你引致名譽受損你係絕對可以通過民事索償
你揸住個檔案number 同埋當時警員編號 過去小額錢債審裁處 申訴
因為你唔可以無緣無故拎到對方嘅身份證number所以一定要拎檔案
同埋警察開檔案要做多好多嘢
唔使申訴好多 一次五千就得㗎喇

一個星期畀人咁玩兩三次 佢哋應該冇錢賺仲要嘔得
同埋小額錢債審裁處係唔可以請律師 當時人要出席聆訊

如果嗰日時間尚早嘅話 小額錢債審裁處喺深水埗 旺角過去應該唔遠

相由心生

企係前面扮等人！

擺街站同佢地打返對台可唔可行？

有冇人知黃埔地鐵站對出個檔係藍定黃？

成幾慢人！嚇L死人咩

屌！！大娘市民就有！！！！

老鼠多過佢哋

全都係收錢廢中廢佬

點解啲嘢係要造得咁核突

DLLM,係就舉耐D,咪撚舉兩舉就玩手機呀!

伯伯慢人

141落黎做pt?

過去簽個

仆街淆左一淆

痴線咁多人我哋唔夠揪喎!

有500萬人

屌你老母臭閪死廢青（中），日日喺度搞事，嘢又唔做日日擺檔，收𨶙咗幾多錢呀仆街！

唔好掛住笑尻人地。人地再尻都係一種力量，一種文宣去支持警犬。所以我地嘅文宣都要更加俾力

其實折墮到要呢班低賤支那大媽撐都幾撚冇面

馬伕

無錢又搞條J

係咪懷仔呀

有錢使得鬼推磨

難道是單程證人士?

應該加入佢地

舉獨立調查牌

有人搞事，佢負責影相

想屌

相....由心....生

毅進制之撐政府人數
→ 一個代表一百萬
→ 三百萬

怕唔怕多人得滯

佢哋係舉廉政執法，人老寫錯字姐

puh

dklm收錢既

全部廢中廢老 冇野做就番去等死啦

呢幾日沙田站都有，叫人簽名又真係有人簽，成班大陸人

佢地係咪淨係識得banner果8隻字